麵神燈到油價負錢勁d,定燈到螞蟻上唔到市勁d?

麵麵： 見字飲水

兩件都係足以名留清史既神績黎，好難揀喎。
而且唔係登中一次，係2次中晒，真係除左神績，仲有咩可以解釋？

Tesla個次都好準 未拆細一路勁升 佢一出post即跌 跌足2日